有玩過heat project 嘅你

一定有係道狙過人

阿姐個波幾大

我老母你都唔放過

而家仲多人玩？
想玩返

南韓啲地圖都未出？

最正係渣住枝機槍舞龍咁款
跳住咁射人

F90d

准重好易爆頭

見到hp忍唔住留個言 最中意故場 hg70 hg2000

acr21